<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<fpdoc-descriptions><package name="ETradeDocumnets"><module name="ClientExchangeFile"><element name="TClientExchangeFile"><short>Файл обмена (Файл)</short><descr>Таблица 7.1
</descr>
      </element>
    <element name="TClientExchangeFile.ParticipantsInformationEx"><short>Сведения об участниках электронного документооборота </short><descr>Состав элемента представлен в таблице 7.2
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformationEx"><short>Сведения об участниках электронного документооборота (СвУчДокОбор)</short><descr>Таблица 7.2
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformationEx.SenderInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - отправителя файла обмена информации покупателя</short><descr>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:
ИдОЭДОСФ - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) - символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой;
КодПрод(Пок) - код продавца (покупателя) - уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов.
При Функция=ДОП и направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдОтпр - глобальный уникальный идентификатор (GUID), однозначно идентифицирующий участника документооборота
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformationEx.RecipientInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - получателя файла обмена информации покупателя</short><descr>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:
    ИдОЭДОСФ - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) - символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой;
    КодПрод(Пок) - код продавца (покупателя) - уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов.
    При Функция=ДОП и направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдПол - глобальный уникальный идентификатор (GUID), однозначно идентифицирующий участника документооборота
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformationEx.SenderExchangeInformationEx"><short>Сведения об операторе электронного документооборота отправителя файла обмена информации покупателя</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 7.3.
Обязателен при направлении документа через оператора ЭДО СФ
</descr>
      </element><element name="TSenderExchangeInformationEx"><short>Сведения об операторе электронного документооборота отправителя файла обмена информации покупателя (СвОЭДОтпр)</short><descr>Таблица 7.3
</descr>
      </element><element name="TSenderExchangeInformationEx.FullName"><short>Наименование</short>
      </element><element name="TSenderExchangeInformationEx.Inn"><short>ИНН</short><descr>Типовой элемент &lt;ИННЮЛТип&gt;
</descr>
      </element><element name="TSenderExchangeInformationEx.IdentifierSenderOperator"><short>Идентификатор оператора электронного документооборота отправителя файла обмена информации покупателя</short><descr>Идентификатор оператора ЭДО СФ, услугами которого пользуется покупатель (продавец), символьный трехзначный код. В значении идентификатора допускаются символы латинского алфавита A - Z, a - z, цифры 0 - 9, знаки "@", ".", "-". Значение идентификатора регистронезависимо. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой
</descr>
      </element>
    </module>
  </package>
</fpdoc-descriptions>
