<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<fpdoc-descriptions><package name="ETradeDocuments"><module name="et_torg2"><element name="TTorg2ExchangeFile.ParticipantsInformation"><short>Сведения об участниках электронного документооборота</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 5.2
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformation.SenderInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - отправителя файла обмена информации покупателя</short><descr><p>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:</p><ul><li><b>ИдОЭДОСФ</b> - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) - символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается ФНС России;</li><li><b>КодПрод(Пок)</b> - код продавца (покупателя) -уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов. При направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдОтпр - глобальный уникальный идентификатор (GUID), однозначно идентифицирующий участника документооборота</li>
          </ul>
        </descr>
      </element><element name="TParticipantsInformation.RecipientInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - получателя файла обмена информации покупателя</short><descr><p>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:</p><ul><li><b>ИдОЭДОСФ</b> - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) -символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается ФНС России;</li><li><b>КодПрод(Пок)</b> - код продавца (покупателя) -уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов. При направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдПол - глобальный уникальный идентификатор (GUTD), однозначно идентифицирующий участника документооборота</li>
          </ul>
        </descr>
      </element><element name="TParticipantsInformation.SellerExchangeInformation"><short>Сведения об операторе электронного документооборота отправителя в рамках электронного документооборота счетов-фактур</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 5.3
</descr>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.FullName"><short>Наименование</short>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.Inn"><short>ИНН</short>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.IdentifierSenderOperator"><short>Идентификатор оператора электронного документооборота в рамках электронного документооборота счетов-фактур</short><descr>Идентификатор оператора ЭДО СФ, услугами которого пользуется покупатель (продавец), символьный трехзначный код.
В значении идентификатора допускаются символы латинского алфавита А - Z, а - z, цифры 0-9, знаки "@", ".", "-".
Значение идентификатора регистронезависимо.
При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой
</descr>
      </element><element name="TTorg2ExchangeFile.Document"><short>Документ о приемке и (или) расхождениях (информация покупателя)</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 5.4
</descr>
      </element><element name="TAcceptanceDocument.KND"><short>Код документа по КНД</short><descr>Типовой элемент &lt;КНДТип&gt;.
    Принимает значение: 1175014
</descr>
      </element>
    </module>
  </package>
</fpdoc-descriptions>
