<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<fpdoc-descriptions><package name="project1"><module name="exchangefile"><element name="TExchangeFile.FileID"><short>Идентификатор файла </short><descr>Содержит (повторяет) имя сформированного файла (без расширения)
</descr>
      </element><element name="TExchangeFile.FormatVersion"><short>Версия формата</short><descr>Принимает значение: 5.01
</descr>
      </element><element name="TExchangeFile.ApplicationVersion"><short>Версия программы, с помощью которой сформирован файл</short>
      </element>
    <element name="TParticipantsInformation.SenderInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - отправителя файла обмена счета-фактуры (информации продавца)</short><descr>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:
ИдОЭДОСФ - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) - символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой;
КодПрод(Пок) - код продавца (покупателя) - уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов.
При Функция=ДОП и направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдОтпр - глобальный уникальный идентификатор (GUID), однозначно идентифицирующий участника документооборота
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformation.RecipientInfo"><short>Идентификатор участника документооборота - получателя файла обмена счета-фактуры (информации продавца)</short><descr>Значение элемента представляется в виде ИдОЭДОСФКодПрод(Пок), где:
ИдОЭДОСФ - идентификатор оператора электронного оборота счетов-фактур и первичных документов (оператор ЭДО СФ) - символьный трехзначный код. При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой;
КодПрод(Пок) - код продавца (покупателя) - уникальный код участника, присваиваемый оператором ЭДО СФ, длина кода продавца (покупателя) не более 43 символов.
При Функция=ДОП и направлении документа не через оператора ЭДО СФ ИдПол - глобальный уникальный идентификатор (GUID), однозначно идентифицирующий участника документооборота
</descr>
      </element><element name="TExchangeFile.ParticipantsInformation"><short>Сведения об участниках электронного документооборота</short>
      </element><element name="TParticipantsInformation"><short>Сведения об участниках электронного документооборота</short>
      <descr>Таблица 5.2
</descr>
      </element><element name="TExchangeFile"><short>Файл обмена</short><descr>Таблица 5.1
</descr>
      </element><element name="TParticipantsInformation.SellerExchangeInformation"><short>Сведения об операторе электронного документооборота отправителя файла обмена счета-фактуры (информации продавца)</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 5.3.
Обязателен при направлении документа через оператора ЭДО СФ
</descr>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.FullName"><short>Наименование</short>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.Inn"><short>ИНН</short>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation.IdentifierSenderOperator"><short>Идентификатор оператора электронного документооборота отправителя файла обмена счета-фактуры (информации продавца)</short><descr>Идентификатор оператора ЭДО СФ, услугами которого пользуется покупатель (продавец), символьный трехзначный код.
В значении идентификатора допускаются символы латинского алфавита A - Z, a - z, цифры 0 - 9, знаки "@", ".", "-".
Значение идентификатора регистронезависимо.
При включении оператора ЭДО СФ в сеть доверенных операторов ЭДО СФ ФНС России, идентификатор присваивается Федеральной налоговой службой
</descr>
      </element><element name="TSellerExchangeInformation"><short>Сведения об операторе электронного документооборота отправителя файла обмена счета-фактуры (информации продавца) (СвОЭДОтпр)</short><descr>Таблица 5.3
</descr>
      </element><element name="TExchangeFile.Document"><short>Счет-фактура, или документ об отгрузке товаров (выполнении работ), передаче имущественных прав (документ об оказании услуг), включающий в себя счет-фактуру (информация продавца), или документ об отгрузке товаров (выполнении работ), передаче имущественных прав (документ об оказании услуг) (информация продавца) </short>
      </element>
    </module>
  </package>
</fpdoc-descriptions>
