<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<fpdoc-descriptions><package name="ETradeDocumnets"><module name="ExchangeInformation"><element name="TExchangeInformation"><short>Содержание факта хозяйственной жизни 4 - сведения о принятии товаров (результатов выполненных работ), имущественных прав (о подтверждении факта оказания услуг) (СодФХЖ4)</short><descr>Таблица 7.6
</descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.DocumentName"><short>Наименование первичного документа, согласованное сторонами сделки</short><descr>Указывается (повторяет) значение НаимДокОпр, указанное в файле обмена счета-фактуры (информации продавца) или файле обмена информации продавца
</descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.DocumentFunction"><short>Функция</short><descr>Указывается (повторяет) значение Функция, указанное в файле обмена счета-фактуры (информации продавца) или файле обмена информации продавца
</descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.DocumentNumber"><short>Номер счета-фактуры (информации продавца)</short><descr>Номер поступившего на подпись документа об отгрузке товаров (выполнении работ), передаче имущественных прав (об оказании услуг). Указывается (повторяет) значение НомерСчФ, указанное в файле обмена счета-фактуры (информации продавца) или файле обмена информации продавца
</descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.DocumentDate"><short>Дата составления (выписки) счета-фактуры (информации продавца)</short><descr><p>Типовой элемент &lt;ДатаТип&gt;.</p><p>Дата в формате ДД.ММ.ГГГГ.</p><p>Дата поступившего на подпись документа об отгрузке товаров (выполнении работ), передаче имущественных прав (об оказании услуг). Указывается (повторяет) значение ДатаСчФ, указанное в файле обмена счета-фактуры (информации продавца) или файле обмена информации продавца</p>
        </descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.OperationCode"><short>Вид операции</short><descr>Дополнительная информация, позволяющая в автоматизированном режиме определять необходимый для конкретного случая порядок использования информации документа у покупателя
</descr>
      </element><element name="TAcceptanceInformation"><short>Сведения о принятии товаров (результатов выполненных работ), имущественных прав (о подтверждении факта оказания услуг) (СвПрин)</short><descr>Таблица 7.7
</descr>
      </element><element name="TExchangeInformation.AcceptanceInformation"><short>Сведения о принятии товаров (результатов выполненных работ), имущественных прав (о подтверждении факта оказания услуг)</short><descr>Состав элемента представлен в таблице 7.7
</descr>
      </element><element name="TAcceptanceInformation.OperationContent"><short>Содержание операции (текст)</short><descr><p>Обязателен при отсутствии КодСодОпер.</p><p>Содержание действий. Указывается, например, "Товары принял без претензий", "Результаты работ принял без претензий", "Услуги получены, претензий нет" или другое</p>
        </descr>
      </element><element name="TAcceptanceInformation.AcceptanceDate"><short>Дата принятия товаров (результатов выполненных работ), имущественных прав (подтверждения факта оказания услуг)</short><descr><p>Дата в формате ДД.ММ.ГГГГ.</p><p>Обязателен, если дата получения груза не совпадает с ДатаПер информации продавца</p>
        </descr>
      </element><element name="TAcceptanceInformation.OperationCode"><short>Код содержания операции</short><descr><p>Состав элемента представлен в таблице 7.8.</p><p>Обязателен при отсутствии СодОпер</p>
        </descr>
      </element><element name="TOperationCode.ItogCode"><short>Код, обозначающий итог приемки товара (работ, услуг, прав)</short><descr><p>Принимает значение:</p><ul><li>1 - товары (работы, услуги, права) приняты без расхождений (претензий)</li><li>2 - товары (работы, услуги, права) приняты с расхождениями (претензией)</li><li>3 - товары (работы, услуги, права) не приняты</li>
          </ul>
        </descr>
      </element><element name="TOperationCode.DocumentName"><short>Наименование документа, оформляющего расхождения</short>
      </element>
    </module>
  </package>
</fpdoc-descriptions>
